太子有女仔被狗拉呀

pish

吊，又拉女仔

咁靚女實渣都無

人地出黎行街慶祝都拉，痴撚線

無live 想淡化

push

又鳩拉？似出黎慶節炸啵，黑警係咪咁鍾意幫自己製造仇人

推

CLS....手術口罩咋喎~~

女手足咁靚女
無啦

仲要咁靚女

每個靚女俾人拉，都面無懼色

比人屌到慣

食屎喇你

又BLK多件
唔好留情呀

就算係都一定唔係你呢隻窮撚